黑警可以因安全理由唔行咇。點解醫護要賠命簽生死狀

呢個世界係咪咁痴線。大家都係打份工姐。仆街政苦點解可以咁無能

焛你老母，死黑警大𨶙晒呀？仲加人工，要減添啦

如果你話high risk既野總要有人做。咁點解黑警可以唔做仲有人工加?醫護你地唔好咁on9啦。無人會覺得你地偉大架

死左最多襟國旗架咋。你仲要為班唔關事自私到極點既人死。清醒d啦

罷啦